[gym] 啱啱經過修頓，班道友真係一拳一個

成班喪屍咁 又老又瘦行路仲mark 開對腳 一拳一個無問題

麥記對開果班真係無得輸

日日係度等美沙桐 就算流出咗果班波台手足都實夠抽

橙矛人理...